剛剛分手既你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？（69）

光復香港 時代革命
歡迎大家加入
59.
60.
61.
62.
63.
64.
65.
66.
67.
68.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街渣男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-68文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

本post常用算命
[巴絲福利]幫巴絲算命(4)

光復香港 時代革命

咁快又新post~

新post

仲有冇人記得我

散咗個幾星期 仲頹緊
見到對方好似move on咗
係到Po相引厹吹水 收兵
自己就頹到一個點

再諗返同佢一齊段時間
原來佢講到自己幾認真 幾憧憬愛情都好
都係話無feel就無feel
完全唔會諗當初嘅承諾
唔打算一齊經營段感情
自己就好似比佢呃咗咁
開心過後就拜拜

點解偏偏初戀 就遇到一個咁嘅人

本身拍幾耐？

一年多少少 但一齊住咗差唔多一年

1001後點回返上一個post嘅野

係

啱啱起完底
我地啲經歷咁似

我同我個ex分左手幾年 佢一直都有搵我但係我都係一個月前先理翻佢因為當初佢真係hurt得我好勁仲要出軌。
佢話佢想我俾多次機會佢 我慢慢開始受因為佢又好似真係改咗又對我好好。
點知一個禮拜前我的嗌交因為佢返工忙起身係完全忽略晒我，我嗰時好唔開心好大壓力佢都無理我 所以我就同佢攤牌因為我真係接受唔到佢可以講得完全忽略我係冇問題，好似我對佢來講可有可無咁。佢冇氹番我 淨係叫我冷靜啲
唔好諗埋一邊，叫我諗下佢呢排對我點好點錫我...
佢話聽日搵我當面傾....我好驚...好唔開心 好驚又會再次失去佢

我都係咁覺得
所以我同佢攤牌嗰時我都有同佢講過話我真係好難可以再信佢 因為佢一消失咗我就會諗返起當時佢點樣背住我搵其他女仔...但係佢就好似覺得我唔明白唔體諒佢返工好忙 忙到真係唔得閒理我。
（其實我心入邊20萬個粗口 大佬呀全世界就得你一個返工）

[/member]

Exact7ly!!!! 但佢係完全唔明呢點咁

有時唔一定係好事嚟....雖然佢搵返我，但咪又係對我造成二次傷害....
佢追番我嗰陣時夠同我講話因為以前唔識得好好珍惜我所以失去左我 今次佢會好好咁珍惜我補償番。但係你睇吓而家我點

我明白佢返工辛苦明白佢好忙
但係我會覺得如果你真係好鍾意一個人好關心一個人嘅，係絕對冇可能做到完全忽略完全冷落嗰個人...定係因為我係女仔先咁諗

訓覺又要夢到佢
既開心又傷感

而家我係幻想緊佢會msg返我

比隻蚊搞到訓唔到
訓得2粒幾鐘 發唔到夢見唔到佢

偷偷留名

又藍又紅

小咗上嚟

死臭難

7年養左隻雞

咩事

而家睇

不是

我頂你地

好好分開應要淡忘... 、你找到你伴侶...

今日分手 兩年半了

好相似...雖然無咁耐 但都係話性格唔夾
最後發現去玩交友app
其實講咩都無用...就係唔再愛

呢2日情緒又好似好番d 唔知幾時又會沉過

已經分手差不多2年，但有啲時間仍然會諗起佢
一個人，無端端會流馬眼淚
其實都慣咗，喊完第日正常返工，只係好怕身邊有人關心、擔心
唔想因為自己而影響到身邊既人

可能因為咁，我越飲越多酒...
我相信時間應該可以醫好我，只係過程有啲痛苦，大家加油

拍咗拖就七年 另一半話冇咗激情分手 應唔應該追返。。。

琴日散啊。。。

2年幾時間 話完就完 愛情真係可以好兒戲 邊個愛得深 邊個就傷得深
放唔低果個咪一直活係傷心之中 依2年 我好多野都將佢放係第一位 有咩都諗左佢先 想要出黎租屋 ok 想養倉鼠 ok 想去working holiday ok
我同佢一齊 大部分既精力都放左係佢到 因為我已經將佢當左係我自己一部份 佢好姐係我好 到依家要分手 先知道原來自己依2年時間咩都冇做過 學佢話"覺得我冇進步過 我想要係一齊進步"
我唔知要幾耐先忘記到 之前佢話要去working holiday 我就成日都影下佢 等第時佢去左 我都可以望下啲相 掛住下佢 變成依家 相薄都係佢
仲記得就同佢一齊前 有朋友問 女定fd 你揀邊個 我果陣揀左女 但發覺其他人全部都係揀fd 而到左依一刻我都明了
分手唔難 但忘記一個同自己朝夕相處既人 真係好難 租屋果到 貼滿哂我地既回憶 點點滴滴 有佢第一次上我屋企 有一齊去既旅行 有周年既紀念 但依刻我覺得依啲回憶好恐怖 我唔敢諗返 好驚諗返以前好開心既日子 好唔真實

我會比佢冷靜返一陣再搵佢
當一星期咁

Ching 真心問點做 好迷茫

朋友係有 但我唔知點抽離

男人老狗 喊撚左成日 依家打緊字既手機都係我當時送俾佢既聖誕禮物 我自己都唔捨得換手機 佢換左機 我再用番依部野

好想工作麻醉自己 但仲放緊假

水中月 鏡中花

突然間咁齊人

我明

琴日分析完 佢係一個怕諗嘢 怕煩嘅人 咩都順其自然 然後好驚 我去搵佢又刺激到佢 但我fd話 唔搵佢 姐係搞到我自己辛苦

忙到冇時間追post

被出軌😢

開咗

成日咁耐淨係食左好少野 食完仲有啲想嘔

好明啊 日日都係咁

個人好辛苦 好似食咩都冇味

一齊左年幾 其實佢一開始已經周圍flirt女比我發現左 後尾發現佢同個女仔send message send得好密 條女係我男朋友識我之前佢追過既女仔 後尾知道佢有男朋友先冇再追落去 但呢一年佢地斷斷續續都有contact 我發現左好嬲我男朋友話block左佢唔再搵佢 點知後尾又unblock傾返計比我發現左 我嬲到要分手又比佢氹返 如事者我以為佢會改 點知前排條女同佢男朋友分左手 佢知我男朋友wtsapp block左佢 就sms我男朋友 條女都知有我既存在 佢都覺得做第三者冇野咁
前排仲比我發現左佢地出埋街 條女借遊行約佢出街 佢話冇人陪 點知原來走去飲酒食水煙 有kiss有拖手

好嬲點解自己咁蠢

So I heard you found somebody else
And at first I thought it was a lie
I took all my things that make sounds
The rest I can do without

I don't want your body
But I hate to think about you with somebody else
Our love has gone cold
You're intertwining your soul with somebody else

I'm looking through you while you're looking through your phone
And then leaving with somebody else
No, I don't want your body
But I'm picturing your body with somebody else

係啊 兩個狗男女
條女仲懶係好sad咁同佢講話覺得自己做左自己都唔鍾意既人

仲有機會架! 唔好俾個年齡嚇死同規限自己